唔知華迪有冇後悔當年冇出走李城

16當紅英超前鋒
19冇人記得

佢老死馬列斯就爽，一邊bench一邊出大糧

冇

英超都攞過
佢依家個身份終老李城

會變球會傳奇

唔走都夠晒傳奇啦

佢而家走都係李城傳奇啦

李城可能會為佢起銅像

踢波唔係下下為錢為名利既

名就一早有啦 英超冠軍wo
謝拉特都拎唔到啦

咁會差少少
當年唔走(阿仙奴) 依家更加唔會走

依家都32歲

我們身邊太多假人

爆一季拎個英超都好過謝拉特搏足十鳩幾季都冇

份糧應該多D既

有人鍾意做大球會既其中一個名宿，有人鍾意做細球會既傳奇
冇咩話岩定錯

佢個踢法其實留喺李城先最適合，起碼場場第一時間就喂波比佢爆

如果佢去埋阿仙奴分分鐘拎埋歐聯

係, 跟雲加世界盃都拎到

哈利簡尼傷咗個期 國際賽英格蘭無前鋒 個個都叫華dee出山救英格蘭wo 咁都無人記得？

佢訪問講過唔想踢大會無得enjoy his football

以華dee嘅踢法
去大會咪又係做後備殺手

做小花最好

班死熱狗個個都唔鋸佢有英超 世界盃杯鳩佢

成隊波 除咗干提 有邊個叫成功？馬列斯大後備 真禾達後備都無

唔成功㗎
不過叫做有英超冠軍咁

李城規模唔算細啦 更何況人地同李城感情好好

如果當年去阿仙奴
今日就有機會爭前四 洗鬼係李城做中遊分子咩
唔識揀

駁唔到

當年好撚勁 感覺勁過依家阿洋

人都老
留係度做legend咪算

阿迷都係咁話
贏左英超仲去阿爭前四
個邏輯唔通

反正都冇隊英超贏到歐聯
英超又拎過
除左人工都冇乜出走原因

單刀必入

睇下林拔

睇過vardy本自傳

佢話過,自己比李城買左之後,雖然唔係話搵好多錢,但係對比起以前踢非職業球隊,呢筆錢夠佢身活有餘,於是乎身邊多左d閒錢,就變左日日沉迷酒+party.... ,初加入李城,又無正選踢,久而久之成日玩到 hungover, 訓練遲到...搞到教練團不滿,好似仲想解佢約

之後無耐,猜維係訓練場同vardy講, "我招你加入李城,係覺得你有潛質,你依家迷失,我亦都明白,但之後努力比心機喇" 類似既野喇

之後vardy亦開始戒酒戒party

無猜維,無李城,無華迪

華迪本自傳都提過,猜維用100萬磅買佢,絕對唔係當買張彩票咁簡單

1。佢多謝維猜所以留係度
2。林拔前車之鑑

邊撚個猜維

Chave

其實留李城都ok
呢家隊波執下執下都幾有前景

買人掂,更加估唔到原來青訓都幾掂

華Dee一定無後悔過出走李城
佢自己都講過無李城就無華迪
樓上都有人講佢本自傳
華迪係忠心李城

忠心做球會legend

係維猜

忠心愛球會都有問題
依家果然做259 先冇問題

Carry 李城拎英超
乜都夠
點會後悔

做李城亨利不知幾過癮
都3字頭
轉會都唔賺得幾多啦

dllm n賓

佢去得邊？出去做後備，不如做李城大佬好過

飲水哥都係

走去阿狗咪又係冇冠，咁不如做球會Legend

後悔咩, 佢真心鐘意李城
繼續踢又貢獻到俾球會, 自己又唔係踢唔掂
睇下佢今季入左幾多球

呢個就算鳩數啦
根本級數唔夠
俾人吹大咗

上兩季比puel搞到變左pardy

又入波啦
人渣士麾下7場7球
李城簽人渣士睇怕都想大搞 睇下華Dee 退休前可唔可以打多次歐聯

離開李城最多做名宿or教波

佢而家咁僅硬管理層

上季聯賽都入到20球
今季入下入下都16球
如果去阿記要做後備一季入十球都唔知有無

贏過英超重去其他隊爭英超
又踢過歐聯都算無憾啦

老實講去阿記博下盃仔都有機會既 不過當年雲加同佢傾都話比唔到100%正選佢 而且佢留李城個決定仲好

幾季英藉第二/三射手都冇人記得

我估而家買人都應該會俾佢過吓目啦

7弟黎講李城應該最有能力可以歐戰＋聯賽雙線並行
其他隊做7弟應該喺歐戰外圍賽已經脫腳

狼隊再泵水都得既

係爺爺手下有撚得出咩
信爺爺都on9

好難唔記得佢
非聯賽球員出身
連續十一場英超入波
五千倍大冷門 李斯特城百幾年來第一個頂級聯賽冠軍
帶領球隊第一次歐聯就入八強

呢啲紀錄一日喺度 華dee 一日都會被記住

屌你老母！

係球會經歷左咁多野，有喜有悲
留係李城踢到退休係最好結局

打完岩岩個場, 今季英超已經入左18球

攞過英超 傳奇英撚射手

不過李狗無乜人情味
記唔記得幫李狗攞冠軍個教練
郁d就炒左